是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

啲錢呢？

羊媽罷工？

羊 你晚不健康

正，有麵有菜有蛋有海鮮有野飲